Dus we bleven waar we waren.
De hertog hij gamemedia keek en mogen zweten rond, en was in een machtige zure manier.
Hij schold ons voor alles, en we konden niet lijken te doen niets; hij vond probleem met elk klein ding.
Iets was een bier brouwen, zeker.
Ik was goed en blij toen de middag komen en geen koning; we hadden een verandering, anyway--en misschien een kans voor _de_ wijzigen aan de bovenkant.
Dus ik en de hertog gingen naar het dorp, en rondgesnuffeld er voor de koning, en door en door vonden we hem in de achterkamer van een beetje laag doggery, heel strak en een heleboel klaplopers bullyragging hem voor sport, en hij a-gekreun en een levensgevaarlijk met al zijn macht, en zo strak kon hij niet lopen, en kon niets doen .
De hertog hem begonnen te misbruiken om een oude dwaas, en de koning begonnen met sass terug en de minuut ze was vrij in het ik verlicht en schudde de riffen uit mijn achterbenen en gesponnen langs de rivier weg zoals een hert, want ik zie onze kans; en ik uit mijn hoofd dat het zou een lange dag voordat ze ooit zien mij en Jim.
Ik heb daar al buiten adem maar geladen met vreugde en uitgezongen: "haar losse, Jim!
We All right now!"
Maar er oorlog geen antwoord, en niemand uit de wigwam.
Jim was gegaan!
Ik stel een schreeuw- en daarna een ander - en dan nog één; en laat op deze manier en dat midden in de bossen, joelen en gekrijs, maar oorlog geen gebruik- jarige Jim was verdwenen.
Vervolgens heb ik vastgelegd en huilde; ik kon er niets aan doen .
Maar ik kon het niet nog lang.
Al snel ging ik op de weg, proberen te bedenken wat ik beter kunnen doen, en ik loop langs een jongen en vroeg hem of hij gezien had een vreemde neger gekleed en zo, en hij zegt: "Ja."
"Waar?"
zegt I.
"Naar Silas Phelps' place, twee mijl lees hieronder.
Hij is een runaway nigger, en ze hebben hem.
Was u op zoek naar hem?"
